﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="data_interoperability" xml:lang="fr-FR">
            <title translate="no">Data Interoperability</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_wln_yz3_nrb" translate="yes"> L'interopérabilité des données est un <xref href="subsystems_of_a_digital_twin_system.dita#subsystems_of_a_digital_twin_system">sous-systèmede jumeau numérique</xref> fonctionnel  qui prend en charge sa <xref href="integration_representationfunction.dita#integration_representationfunction">représentation/fonction d'intégration</xref> en <xref href="aggregation.dita#aggregation">agrégeant</xref> ou en <xref href="federation.dita#federation">fédérant des</xref> données provenant de systèmes numériques qui peuvent être considérés comme "internes" ou "externes" au <xref href="digital_twin_system.dita">système de jumeau numérique</xref>. </lq>
            </section></conbody>
        </concept>